有冇人同我一樣唔想生小朋友

但屋企人/老婆要逼你生

離婚

有學識, 有收入既人唔想生,
冇學識, 拎綜緩既人就瘋狂生
然後有學識既人交稅養班乞兒去北京遊學團
班公屋撚樣就拎住老綜日日起茶樓嘆茶,
隔住玻璃望住你班港燦追車尾返工